FIFA 20 pro club

中遊球隊 D4 D5，有埋你就變D1
暫時得三個人

前中後gk都招！開心波，但都要認真玩！
謝絕新手，最好玩左幾年，有一定技術

唔要斬波，控傳為主

今晚930開波

光復香港，時代革命

我本身D7都護級 打唔到D4